所謂名不正言不順，言不順則事不成，香港要贏必須要改口號。

光復香港，時代革命驅逐共黨

香港人，反抗打佢老母

勇武曲

反對
全世界都係時代革命

同埋國際戰線不適合打正旗號反共